Mua đất, xây nhà là chuyện quan trọng của một đời người. Chính vì thế bạn không thể qua loa cũng như xuề xòa. Bởi chỉ cần sẩy chân một chút thôi rất có thể số vốn bao năm của bạn sẽ đổ xuống sông, xuống biển hết. Chính vì thế mà bài viết hôm nay sẽ đưa ra cho bạn một số sai lầm chết người cần tránh khi mua đất Long An.

Mua đất Long An vào thời điểm sốt giá

Nhiều người nhất là những người dân khi thấy đất giá sốt thường có xu hướng mua ngay vì sợ nó sẽ tăng giá hơn nữa. Tuy nhiên đây là một sai lầm chết người mà bạn cần tránh.
<br />
<div></div>
<img src="https://i.imgur.com/rp8WYOj.png" />

xem thêm chi tiết tại đây: https://maps.google.com/maps?cid=1101296938619141059

Không nên mua đất vào thời điểm sốt giá hơn so với đỉnh điểm năm trước

Thông thường sốt giá đất được chia ra thành nhiều nguyên nhân khác nhau. Do đó, khi mua bạn cần hết sức tỉnh táo để đưa ra quyết định. Nếu bạn thấy mức giá ở thời điểm hiện tại cao hơn so với đỉnh điểm của giá năm ngoái thì không nên đầu tư, bởi đây có thể là tình trạng bong bóng bất động sản.

Không kiểm tra kỹ môi trường xung quanh
Một sai lầm chết người nữa có thể nhắc tới đó là việc quên kiểm tra kỹ môi trường xung quanh trước khi mua dẫn đến đã đặt tiền mà không thể lấy lại do điều kiện sống không đáp ứng đủ. Do đó, để bảo an toàn cho cuộc sống về sau bạn cần kiểm tra thật kỹ các vấn đề môi trường sống:

Kiểm tra kỹ các chỉ số về nấm mốc;
Phần trăm chì trong đất và nguồn nước;
Vấn đề vệ sinh xung quanh khu vực...
Mua đất quá khả năng tài chính của bản thân

Nhiều người nghĩ đã không mua thì thôi, đã mua thì cố vay mượn thêm cho có được một mảnh đất rộng. Với suy nghĩ trên có thể nói đó là một cách nghĩ đúng nhưng nếu tình hình tài chính mà không đáp ứng được, thì quyết định này lại là một sai lầm chết người. Bởi việc rơi vào nợ nần sẽ tạo ra cho bạn rất nhiều căng thẳng, rủi ro và kéo theo đó là chất lượng cuộc sống về sau bị giảm.
Đáp ứng ngay giá chào bán ban đầu.

Tiết kiệm được một phần chi phí cho các việc khác bao giờ cũng thích hơn đúng không nào? Chính vì thế để đảm bảo có thể mua <a href="https://datnenso.vn/dat-nen-long-an/">đất nền Long An</a> với giá ưu đãi nhất, bạn không nên đáp ứng ngay giá chào bán ban đầu của người bán mà hãy đưa ra mức giá thấp hơn khoảng 10% xem sao nhé. Biết đâu nếu người bán đồng ý thì bạn cũng sẽ tiết kiệm được một khoản kha khá phục vụ cho các mục đích khác của mình đấy.

Không biết gì về hàng xóm xung quanh

<div></div>
<img src="https://i.imgur.com/4TvKRKu.png" />

Hãy ghé thăm hàng xóm trước khi quyết định đặt tiền mua đất nhé

Ông cha ta có câu: “Bán anh em xa, mua láng giềng gần”, chính vì thế khi mua nhà bạn nhất định phải tìm hiểu thật kỹ về hàng xóm xung quanh. Bởi có như vậy cuộc sống về sau của bạn và những người thân yêu mới thêm phần vui vẻ.

Ngoài ra việc tìm hiểu, ghé thăm các hàng xóm xung quanh trước khi mua đất Long An https://vi-vn.facebook.com/ĐẤT-NỀN-LONG-AN-223522838345297/ cũng sẽ giúp bạn có thể những điều hay ho đó. Nó không chỉ giúp bạn gây thiện cảm lần đầu với hàng xóm mà nó còn là cách nhanh nhất giúp bạn tìm hiểm thông tin xung quanh mảnh đất, thông tin về chủ đất cũng như các vấn đề về môi trường, phong thủy… của mảnh đất.

Hy vọng với những thông tin trên bạn đã có cho mình một số kinh nghiệm nhất định khi mua đất Long An. Ngoài ra một lưu ý nữa đó là để có thể sở hữu được những mảnh đất chính chủ, giao dịch an toàn, nhanh chóng và hiệu quả bạn nên tìm kiếm các sàn bất động sản. Mất một chút phí thôi nhưng nó lại là kênh giao dịch an toàn đảm bảo mọi quyền lợi cho bạn về sau.